Rock哥LIVE緊

可以打電話問功課

rock哥係狗定係消防

成班問佢正職係乜都冇應過

有冇電話。點打入去

91459236
要用WHATSAPP打